蔣狗終於上水 大家重溫佢嘅偉大事蹟

蔣狗 : 真名叫蘇俊安, 中介事件時19歲, 住觀塘月華街40號萬福大廈10樓 (俾中介淋紅油事件新聞有報導)
DSE 1分,曾讀慕光英文書院 (觀塘區band3)俾校方踢出校
聲稱今年retake 17DSE, (不過DSE期間佢長期上黎mon post,希望佢18年DSE會背好D中文範文 )

蔣狗住址一早曝光, 祝醬仔身體健康, 合家平安

廢青蔣狗單位

狗閪被起底後聲稱3小時內去左灣仔, 將軍澳同埋觀塘警局報案要搵CID告鳩D連登仔, 最後走數

你係波台中介5毛狗

過街老鼠終於忍唔住要上水賺人氣喇~ CC台 & 波台手足係時侯撚狗喇

中介狗

唔係去左台灣

佢個大計已大致完成咩

下?! 乜原來舊登有人用過呢個名, 我呢度就唔用得?!
話時話你打算幾時告鳩我同日和呀? 過街老鼠
你咬我唔入架, 我用網名, 你用真名同我玩? 收皮啦蘇俊安

你就係做左做唔嚟先狗咬狗
好人好者啲料邊度嚟

我係五毛, 我愛共產黨, YEAH

人地無啦啦知你地址
無啦啦你咁大仇口搞鳩人

條傻仔俾我地撚狗咁撚足41頁, 第3頁俾人起左就嚇到要兇鳩人話要報警, 最後走數

<由蔣巴變蔣狗, 談連登質素>

嗰邊冇人理
游左番嚟啦

一返黎就咁搶口

條傻仔蘇俊安走左去台灣論壇搵台仔取暖
點知冇人理佢, 柒到仆街

你知唔知個電話係錯架

柒一個壇唔夠?

我味撚驚過, 快撚D吹雞起我底啦, 你唔係好疊馬咩?
個起底組有490個會員架, 快D吹雞屌到我變過街老鼠啦一字眉

我終於明點解你英文咁撚低分

淆底呀? 快撚D吹雞搵人起返我底啦傻鳩

潛水就潛啦屌

潛水都柒過人

連登玩具又帶來歡樂

ptt

ptt做到D乜撚野???
唯一作用就係俾你條廢人取暖
救命呀 點解條友智商咁撚柒低架

孔蔣己

係啦係啦
佢見到真人成條智障咁
信你就奇

係呀, 我下星期都會出席金正恩核彈發射開幕儀式
射支核彈插爆你條一字眉呀

發完夢未?

你喺CK101開post咋，扮PTT

咁岩嘅
不過我下個禮拜係美國航空母艦喎

快撚啲啊
好撚驚啊

又話唔玩住, 又要走住黎屌, 做乜姐你
你D支持者去撚晒邊?
死撚晒?

你認真定假膠

你有冇check過智商?

痴Q左線

屌好撚樣衰

開始覺得係假膠

肯定係假膠

你地慢慢撚狗, 佢痴撚左線
佢個後台隨時有一支宇宙艦隊等緊反攻連登仔
我著草先

我反應一樣
屌
我地成班人蝦個智障嘅

我得avengers

成渣F16準備炸慕光

執下啲英文啦

上黎做小丑娛樂大眾

屌真係好撚樣衰

醬仔留左力架喇, 好彩冇用F35
如果唔係就真係陷家產喇

我call咗Guardians of the Galaxy嚟

佢同習棋王捉緊一盤好大嘅棋

咩野英文黎
my power powerful d朋友

台灣買咗喇咩？

Btw蔣仔學識screen capture 未

喂而單有無多d details

佢中三非禮學生妹比人踢出校
而家私怨上腦

蔣仔computer literacy : over 9000

其實會唔會係兩邊都係假膠，我地真心左

literacy 呢個vocab太深啦

sorry醬仔
冇心挑戰你英文能力, 下次我寫返中文

重有無多d資料？除左個女仔講

你up乜鳩

蔣仔傻撚左

成班傻鳩小學雞

蔣式推post

慘得過你地之前一車車去幫條on9一字眉含？

E.Lamela巴打終於上黎撚狗

E.Lamela
幾秒前

Thanks! 唉原來件事發生到咁 香港教育呀

你痴到咁均勻你想我答咩?
一陣你call cid上門話我恰鳩個智障嘅

2015年啦

算鳩數啦你

仲等緊你call我

遲下就明你只係一個EQ極低, 一遇到反對聲音就會老屈人係五毛同中介狗,一事無成既廢青過街老鼠

講真如果你唔係老屈人, 中介事件根本就已經將你放左上神枱, 冇人會有機會郁鳩你, 係你自己整臭自己個朵

當然我都好樂意幫手撚狗

所以見到好似有印象 但記得又唔太清楚 old news左 但去到而家咪又係一樣

溫書溫到悶，Hong Kong History嚟來嚟去都係嗰啲

條傻鳩又亂咬人

我同雲以煙竟然係讀慕光
中學畢業都唔知自己間學校原來叫呢個名

報左警未 黑b仲日日係度9up喎

佢話係就係啦
當讀多間啦

人地後台好勁

下星期考philo, 未撚驚過
term paper一早清晒, 得閒上黎玩狗

歡迎蔣公強勢回歸

後台有國軍鬼魂精兵350萬 .....

連登救世主返黎俾我地帶來歡樂

mummy 4

我又唔覺佢有老細既 但三色貓 細路祥同陪佢兩個玩個班就 擺到明係開工

inception

來來去去都係得幾丁友 三幅被

好過份啊你哋，狗係人類最好嘅朋友唔好撚狗仔蔣啦

口德值加100

加多100比你

你隻弱智狗咪繼續跟你主人一字眉屈人囉

樓主五毛波台狗

除左笑比咩反應

五毛狗
中介狗

花生

蔣囝，今次係波台，中介，倫敦金定五毛狗

笑你自己點解可以你主人俾人撚緊時都仲可以衝出嚟護主啦。連勇文青條on9都識閃人，你啊？分分鐘仲弱智過蔣狗先會做佢隻狗啦

支持蔣巴俾人撚狗

成日話玩著咁多，之後又忍唔著上水

好廢啊蔣狗，知你考完dse喇

天地有正氣，蔣仔好波

上面邊句護緊主 三色貓個堆都要屈？有起底功能架wor 而位波台巴打好似唔係幾理智wor

蔣囝18年再考DSE
記得中文要背範文呀, 會改制度

慕光太可惡喇，教到蔣囝得一分，支持蔣囝

陪你一齊臭名遠播 ?

大家唔好再玩野了... 蔣公真係有後台的...

上次單野馬德中帶隊爆門將我塔左返去

轉交左比國民黨勞改 而家歸順了

而家負責係台灣幫蔣公澄清同招兵買馬 反攻大陸五毛

聽日開始貼街招由台南貼上台北

我地國民軍一集結你地等收皮

蔣囝式推post法

卷 定 劵 啊 醬囝?

擔心你中文又1啊

真心覺得蔣仔好慘
當初中介事件個陣, 門生人數過億
宜家連屁蟲都不如 後台得返D國民黨亡靈同埋ptt網民取暖區

五毛

24 小時已到，仲未同蔣仔道歉既巴打比cid拉左未？

波台狗

好多五毛

屌中二病中學

小弟不才 還望見諒

原來真係蔣公後人

你咪係慕光五毛囉

屌

笑左

同你學野姐

嗯，好棒棒喔

台灣呢邊好多人睇完蔣公ptt篇文開始搞迫害革命
藍綠營都做緊野..
大家小心..

我希望大家唔好再玩，國民黨is coming

終於識用past tense

行動dress code都決定好

呢個係passive voice
completed係用黎修飾佢玩完呢個動作
full sentence係 "The stuff is completed" 蔣公抽左隻字出黎用
蔣公英文水平高左好多

蔣仔仲未call 我

仲有24個鐘

其實上星期我見到有警察上左我個層樓, 我估係D警察準備捉我返差館
大家再見

支持

打電話比我啦屌

蔣巴又有新正義

但完全無人理

等緊你電話
驚來電顯示咪133囉

原來書卷咁撚值錢嘅
值錢到連良心都要掩埋

5毛波台中介狗

ISIL狗
五毛狗
中介狗
波台狗

底又起唔到
原來我姓吳
做倫敦金㗎

你好意思笑人?

你條撚樣做完錄音機未

上次比人發現佢用手寫板架
所以要瘋狂copy and paste

無見幾日 又多左個慕光五毛朵

你究竟搵到我起你底啲野未啫

講咁撚耐都未搵到

笑撚死

巴打係真。遮打羅夫？

蔣仔如果你唔識用速成/倉頡, 你可以打英文
我應該睇得明你寫乜
i know a little english ga. you can talk it.
don't say me 5 hair dog / middle cut dog
please please

夠屈咪得囉
你都係屈人架啫

會考1分係度笑人

會考1分, DSE 2U131

蔣仔係舊登度自爆晒所有野
歡迎各位巴絲去佢既紅人榜度慢慢發掘有趣資料

我屋企隻狗都可能考得高分過佢

唔準你侮辱隻狗

又撚蔣狗

等睇你地比人告虐畜

sorry 囉

蔣公 (蘇俊安) 不恥下問, 擁有好學求真既心
勇於問網友點樣DSE 1分入讀UGC

DSE得1分但想讀UGC,有咩辨法?

投胎

唔知邊個先係閱讀理解U呢

屌 蔣仔你真係無撚用架
我電話你都有啦
又唔打嚟

走住嚟屌

上報
傻撚左

MTR打手

蔣公 (原名五毛殺手) 屢敗屢戰 屢戰屢敗, 希望可以考7次DSE升21分入UGC , 一般人只會retake / tritake, 蔣公希望可以hepta-take

蔣狗又開始自我催眠

擺到明係攻擊你條命架啦

等你call我講我知

又撚狗

訓醒未

call啦 快撚啲call

你啲英文啊

反蔣者乃慕光五毛

我有講錯咩

慕光慕光

^

98138682

快撚啲打過嚟啦
我就快訓啦

我係慕光德文學校首席打手
Adolf Eichmann

真係唔想打落水蔣狗

唔想睇你啲連環圖

不如你簡單講下

我第一次見張相已經覺得佢好似黃一飛

上次cid 今次上報咋

寫兩隻字都懶

點做大事呀

去完台灣返嚟啦

唔準笑人地唔識打字

人地叔父係軍官嚟㗎

有冇人知佢住邊

禾巧驚驚啊屌你

比你發現咗

小功大功

支持屌柒蔣狗小學雞

喂,搵到証據證明我做五毛未?

蔣公，你係我偶像
頂硬上唔好縮

喂，搵到證據證明我起你底未？

喂蘇俊狗, 唔使搞鳩辛亥革命巴打喇,
係我上高登搵返你D資料起鳩你底
有種就宜家去警局告鳩我, 屌你老母屎忽鬼冇撚柒用

蔣式推POST

蓋清 早晨

早晨各位手足
夠鐘撚狗喇

你叫佢打字不如殺左佢

好想要5000蚊書券

你中文U就咪撚學人做正字撚啦垃圾粒水狗

為左5000蚊書券 我地可以去到好盡

㭍
又用手寫板

真係執正字係 如今 啊柒頭皮
而家 依家 宜家 都根本冇話邊個岩
你中文考得差撚過隻狗就唔好扮曬野教人啦

你個樣生得似eyebrows你估自己真係拍緊芝麻街教育電視

DSE得1分學人玩正字
做過街老鼠仲可以聲大夾惡, 真係服撚左你

柒=水木6 (速成)

應該係eyebrow 因為得一條眉
自膠

鐵證

就快全世界五毛

五毛狗

你呢啲就真係連柒字都唔識寫

你up乜鳩???????
唔怪之得你中文u
你有閱讀困難?
借音字邊有分正錯

未字都唔識寫

你好意思叫人檢討?

吊那星，而家都叫書面語唔怪得dse得一分

間學校廢撚到咁你都比人踢出嚟
你就檢討下啦

救命 隻癲狗詞窮到要屈人陪佢讀慕光
咩事
有事去睇下醫生好wo蘇生

凍啊
學打字啦

嚟啊

喂雲巴我真係頂唔順佢
同佢嘈好影響我智商
好彩之前一早整臭左佢個朵變左做過街老鼠
如果唔係呢D癲狗上左神枱有排煩
我唔玩喇~ 歷史任務已經完成

我當幫手係社區中心照顧智障兒童

蘋果約左蔣仔做訪問
好想知道到時佢地會剪左咩出街

你聽佢吹啦

打格個樣
淨係出條眉

你5000蚊證據呢?

屌那星
報警都可以走數既人 仲有誠信可言既？

廿鳩幾歲人仲用手寫版
睇佢講野 做人
你就知佢輕度弱智啦

你做乜事啊????????
傻撚左啊
睇唔透喎

三英戰蔣狗 嘻名

自認係狗

係輕度正常囉

之前咪講左囉

輕度弱智都同你打成平手

喂，蔣生，答下我先，你點影口供紙，犯法架喎

你隻走狗仲未死？
成班人撚到佢深潛左咁耐你都可以話平手
你真係精神勝利法

求其影都死架喎
係根本唔俾影架喎

算鳩數啦你，
係人都知你笠水狗啦

中啊

留名睇大戰

係有啊
隔離post好似有位做過司法程序嘅巴打已經講咗話唔俾人。用下comment sense啦，點會俾你影啊，一陣妨礙司法公正點算？

你個名

係成張口供紙唔俾影啊，證人口供不嬲都要保密架啦。你點拎部手機出嚟影啊on9

？？？

屌，講嚟都曬氣，用下腦啦，俾你影完你妨礙司法公正咁點算？

屌，我都係個句，點會俾你影口供紙，費事你啲人妨礙司法公正。咁你點影到口供紙啊

係囉
我DSE影條碼姐，又唔係影試題答案，點解犯規姐

DSE 1 分鬼識呢啲咩

仲有啊，你係真係有報到警仲要係刑事嘅應該都係係返自己個警區個度落口供點會走到去將軍澳咁遠啊？同埋刑事係無得銷案架。就算你真係有報到警又點？報咗咁耐都唔見有手足俾人拉，一睇就知流架啦

你要求先會俾你架，同埋都係唔撚影得架on9仔

你報警係觀塘區，但跟著去咗將軍澳區喎

成日以為全世界得你報過警咁

留名

係囉，兩三個鐘連跨三個區麼後仲要搞掂晒啲手續，唔好當人同你一樣咁弱智先得架蔣狗

係囉，唔撚知邊個柒呢on9

55

你比人玩咋嘛

let's go 牙蔣

唔係好撚叻google嘅咩，點解可以柒完一次又一次，519又唔識，奧運隊又异？唔識，警區分區又唔識咁廢？

妨礙司法公正呢條普通法都唔識
痴撚線

全部CC台, 波台所有人都係讀慕光中學

口供紙算唔算會影響司法公正嘅材料啊啦

佢閱讀理解u

唔好再用呢招啦

唔work架

呢個咪分區嘅警署地址囉柒頭皮

蔣仔為咗公義打擊中介狗 比人淋油起底
換來嘅係比人取笑外貌 連登仔食花生緊要過公義法治

香港人的確唔值得幫 衰在太遲知

條撚頭狙擊完中介以為自己上神枱
周圍亂公審狙擊人拎存在感
呢啲弱智仔你都仲供佢上神枱
咁好明顯你都係弱智仔黎

既然口供紙係可以妨礙司法公正，同影響公平審訊佢點會俾你影啊on9

仲未死

有

一班乜柒都唔知嘅小朋友為咗一個欺凌人嘅機會
間接幫中介犯護航

勇文青條友周圍比人笑我都仲以為係佢政治立場比人笑
原來係同蔣仔同LEVEL既弱智仔

繼續柒落去啊

你條眉咁粗都係計劃一部分

智商仲停留係中二
笑撚到我GAP GAP聲

可構成妨礙司法公正的常見行為及作為包括：
1. 向警方虛報另一人觸犯了刑事罪行，令該另一人被捕；
2. 隱瞞觸犯罪行的事實；
3. 協助他人逃避拘捕（例如歌星謝霆鋒在警方調查一宗交通意外時，容許另一人冒認為司機
來頂替自己，因而被判串謀妨礙司法公正罪名成立）；
4. 發布旨在妨礙公平審訊的材料。

勇清彈出彈入咩事

之前仲好笑
話ptt同國民黨會幫佢

以前你地笑佢我都唔知乜事
而家同蔣仔同船我先知佢真係弱智仔黎

而家係影張口供紙都唔得啊

我比國安影大頭 黑社會由旺角跟到我返新界屋企樓下都未死得

努力少少啦

國民黨為左蔣仔出兵中國領土

真心去check下智商好
我覺得蔣仔智商得12-13歲

你同醬囝係咪院友？

好威威喎，講到得你試過咁。同埋呢啲同智力冇關架

爭個思覺脫就齊晒三寶

你應該熟佢多過我

原來蔣仔係弱智
你就精神分裂既

一個懵 一個傻
屌真係絕配

點睇你同期嗰班收晒皮？

係當你進入一定嘅司法程序個陣，係唔會俾你影口供紙架

作故仔都作得好啲啦，警區又唔識，乜鳩都唔識。同埋宜家你話要報警拉嗰兩條友仲日日喺度9uo啊。佢地冇俾人拉得兩個可能：一，你冇報到警。二，警犬都嫌你弱智

前者可能性較多

唔係彈出彈入先正常咩？

全日上連登先恐怖

警察都唔係弱智架，點會俾佢影口供紙仲要係刑事案件，唔驚佢會妨礙司法公正咩

又係你條勇武低賤走狗入黎幫蔣公含撚

心諗做乜9

睇到呢句真係打左個冷震
已經跪低左係電腦面前

幾歲呀?仲講青山open day

認真，
你係真痴定假傻?

原來係真痴，
我成日都覺得你係假膠

呢個先係真樣？？？

做乜又上水？
溫書先，覆完又潛水先
唔好屈我比你收咗皮plz

勇sir又話自己住九龍塘豪宅區既

勇sir比人玩到傻左 想反擊出番啖氣
之前又話同蔣狗割蓆 話蔣狗玩私怨
現家又吹到蔣狗為公義
就算佢柒到仆街都只會話香港人唔抵爭 要移民

難觸摸到仆街

嘩！唔撚係呀
個頭講完蔣公為公義
呢頭又想割蓆

明既 你知道蔣公柒又想咬波台
咪唯有癡住蔣公又唔敢癡太埋囉

垃圾到

明明你四圍屈人做中介

人地彈出彈入你就話人地潛水/出黎攞尾彩
你自己彈出彈入就話正常

你搬龍門搬到咁
真係好想知你為香港人做過乜

自己上紅登起我底囉
你都跟開我尾架啦

佢屈人唔洗證據架

紅登咪起過你同本民青割蓆比人玩到敗走黎連登囉

再講 邊有人跟你尾
係近一兩個月你比人玩到傻 仲要走出黎扮完美男神我先笑下你姐

勇sir同蔣仔究竟點架
係咪又想借蔣仔攞彩又唔想同蔣仔一齊柒呀

即時示範

勇sir原來去左動漫台洗底呀？

勇武低賤青年

屌，你可唔可以唔好再貼
啲英文柒到唔敢睇

Nazism Vice Principal

你啲英文同我樓下幼稚園啲細蚊仔有得fight

你次次貼我都笑撚到肚痛
好撚辛苦

利申： reading 5**

計程車大致完成即係咩計劃

投胎掛

得你U咋嘛

攞U要幾柒先做到

屌，我最低分嗰科root左都高過佢成張cert加埋啦

仲有我唔洗打飛機，我英文reading真係5**
拎u真係好難 比個叻你

你up乜鳩？

講事實姐

勇sir美國讀書番來又撐蔣公都唔教佢英文

唉

蔣狗加油

炒場狗, 仆街了

期望蔣公計劃通

蔣公在下一盤很大的棋

講返轉頭 醬囝點解有咁多中介內幕

狗咬狗囉

即刻走左去追 第一個post

追post？幾版
你他媽的逗我

蔣式洗版
btw

追多幾個post
個個都係某間果汁/吧
叫人唔好去
再加一堆切燒豬合照/劣改圖
去唔到1分理解境界 get唔到來龍去脈

醬囝 講英文

芝麻街

你係5毛中介狗

又一隻

唔好睇佢個post啦~ 睇呢個中立post就知佢份人有幾唔可靠

<由蔣巴變蔣狗, 談連登質素>

呢個笑話post嚟喎

<--- x1000次 = 蔣公D post

撚狗時間

做乜鳩

話左你個柒字錯左
都仲唔改正
唔怪之得考咁多次都1分

你問佢啦
佢自從比人發現個樣咁柒之後就痴撚左線

玩咁耐 去睇下民族黨重好啦

同你個考官講啦

我貼左English reading 5** 你係咪收皮先???

你自己屈人又唔洗證據

證據呢？你成日咁樣問人
咁你自己有咩證據？

咁樣都叫證據
你黎賣笑？

Ashley young 小心俾蔣仔話你係五毛中介狗
人地好大個官威架

追撚左喇傻鳩

你冇講錯啊
佢係嚟賣笑

我冇話你做中介
唔撚好拉我落水

張相就真既 一定

做咩學蔣公咁推post

梗係真啦

蔣囝係我地既好榜樣, 所以要模仿佢

你玩人定人玩你

駁唔到

其實你唔覺得你自己講啲野好撚中二
好撚搞笑架咩

巴打你可以睇下呢個post, 第三頁我地起左佢底之後佢就發晒癲話要去警局告鳩我地不誠實使用電腦 超激動

<由蔣巴變蔣狗, 談連登質素>

聽聞過兩日就會見到蔣仔上報

過兩日仲有國民黨攻打高登

仲有連登

係邊個ff到將軍澳同觀塘同一個警區

你踢爆左啲咩姐

笑撚死我
波台玩具

你仲低分過ekids

佢冇

哦⋯⋯將軍澳係個分區仔嚟架咋，觀塘先係總區。CID係咪都係總區啦掛，點會叫你去將軍澳啊，吹都吹得好啲啊

正話打漏字
上面有原句

將軍澳係一個分區

佢話報警 跟著做撚左笠水狗
民事同刑事又分唔到

其實我哋咁樣恰一個dse1分嘅係咪好過分

咪答咗你囉，將軍澳係觀塘總區嘅分區啊，總區點會無CID啊

講事實又話係人身攻擊

你可唔可以學打字
成日copy and paste

呢句佢之前寫落
copy and paste
比人發現佢用手寫板好耐

虐畜

蘇蠢戇

好啦就當俾你講得通，咁答我係一個有機會構成妨礙司法公正嘅情況下，啲警察會唔會咁無腦俾你影口供紙？

你知唔知咩叫人身攻擊

上面嗰句唔係人身攻擊

你拎u我唔怪你
^ 呢句先係人身攻擊

你連民事刑事都分唔到就算鳩數啦

緊係唔會理啦，因為你根本就無影到，張圖根本就係假嘅

佢跟本無去
做撚左笠水狗

話緊你影個張係假架

仲有觀塘點會無CID?
不幸病逝的 CID葉海偉，生前最後一個崗位是黃大仙區調查隊主管。據了解，葉海偉育有一子一女，其妻子屬公務員文職職系，被調派到警隊福利部門工作。葉的同袍昨對他的離世感到難過，有人慨嘆 CID工作量大、不滿上司沒體恤下屬。
據了解，葉海偉近年曾任 CID並駐守觀塘，但其上司曾撰寫報告，表明他因壓力等問題，不建議他再任 CID，其後葉被調到同區任軍裝。

駐守觀塘咪觀塘囉，駐守將軍澳會講駐守將軍澳架

如果你真係咁撚高質,
就唔會變過街老鼠啦
諗下自己衰咩啦

蔣狗又上水娛樂大眾啦 ！
歡迎 歡迎！

玩埋同學嘅家姐 然後係班群 嗌交 出嚟隻揪，然後上堂果陣成隻死狗咁 一落堂就鼠走咗。科主任因爲依單嘢 出咗警告信，佢後尾疑似轉咗去 觀塘ive

面對你??
面對你忍笑??
睇你啲所作所為就知你係笠水狗啦

未啊

你估下如果我哋真係去報，警察會俾人投訴多啲啊定係我哋會俾人告多啲。因為你嘅行為係會構成妨礙司法公正，而佢俾你咁做姐係佢疏忽職守啦

觀塘警區都有觀塘分區架，係駐守將軍澳會唔會唔講係駐守將軍澳分區啊？

人哋都話駐守觀塘囉，你識唔識字架姐
又唔係駐守將軍澳

認真答你
聽得入耳就聽
聽唔入就算

廿鳩幾歲人
字都唔識隻
之前上左位又以為自己皇帝
而家變過街老鼠又接受唔到
你咁玩法考10次都唔會合格

你接受唔到根本係你個人有問題
去到邊度讀書都比人踢走
去到邊都比人針對
仲覺得係間學校/社會針對你
你比人踢走無10年都有8年啦
你自己非禮人在先,
人地新校長岩岩上任,
你就屈鳩佢係殺人犯,
公報私仇。

小氣得嚟又自大
自大得嚟又笠水
笠水又鍾意大鳩人
大鳩人嚟又蠢喎
蠢得嚟又唔認,
你拎cid/ 國民黨大鳩我地有撚用咩,
一係認真讀多啲書,一係搵工開啦。

蠢人我見唔少,
好似你呢種真係第一次見。
唉屌 你搵下正經野做啦

日日笑鳩你我都好辛苦好悶

佢大鳩人唔緊要啊，都大得好啲啊

觀塘得兩個分區架咋
都係個句啦，駐守將軍澳分區點會唔寫駐守將軍澳而寫駐守觀塘啊

見到你不願面對 真係好撚柒

唉 你真係無撚得救

我loop咗好多次啦

你而家咪屈緊囉
你啲圖啊
15年啦
好心你啦

你明唔明
你而家已經係過街老鼠
你開咩post 講乜野
都只會個個當你係狗咁撚

葉海偉近年曾任 CID並駐守觀塘，但其上司曾撰寫報告，表明他因壓力等問題，不建議他再任 CID，其後葉被調到同區任軍裝。

署理總督察葉海偉（左一）去年調任黃大仙 CID，工作壓力大增，昨不幸猝死。圖為他在觀塘任軍裝時接受市民表場。《警聲》圖片

同區有埋圖 如果同區解將軍澳調觀塘你贏

你肯面對未姐
記者會唔會將駐守將軍澳寫成駐守觀塘啊
兩個分區嚟架喎

都係個句啦，係唔俾影口供紙架，根本你都無影到

你對佢苦口婆心冇用架wo
呢個世界就係需要佢呢類地底泥支撐住個社會階級
佢呢類人永世只會停留係低賤階層, 日日上網狗吠搵存在感
冇外表 冇家底 冇學歷 冇人脈 冇經驗 冇智慧既低賤人士
真係屌佢都廢鳩事, 留返D精力溫書保GPA算鳩數喇

佢成撚個on9仔咁

幫過好多蠢人補習
去過好多特殊學校做義工

都未見過咁撚蠢嘅人
唉
可能你講岩啦

啊仲有刑事點銷案啊仲有點解講咗咁耐點解個兩位巴打仲可以係度9up緊嘅

Dse1分有資格講呢句？

1，就算你唔係，俾你影個警察一定俾人投訴硬
2.你無報到，話報警係度大鳩人，可以告恐嚇

睇你個樣都知啦吓嘩
啊哥
你啲post自己講
夠曬未啊

屌，自爆係度死雞撐飯蓋

得閒黎馬料水學校搵我 呢度有10蚊頹飯, 岩你食

自相矛盾到

咁你所有post都係

你講就係?

條友作作下文
加句

你講就係?

所以拎u

佢講個d人無個係中介添啦 得幾幅自拍

都話唔係末係未
一個上短下長
一個上長下短

錄音機

你講就係?

你叫我報就報架啦？估我係你隻狗咩

我只在拆穿你個大話

証據 你講野會要証據? 屈人五毛中介狗果陣有無証據?

蔣巴你講野真係好小學雞
其實你唔回應，無視佢地好過，你越同佢地鬧嘴，打啲啦又咁on9,只會比人笑，更多人唔gur你

*野

已經笑緊啦

你俾人撚定人撚你

係未啊錄音機

你有無第一句姐

係未啊
你語障啊

佢有讀寫障礙

同我女朋友既姊妹谷講d野一樣😢

完全睇唔出騙徒手法

屌，佢真係好撚小學雞啊

同意啊

岩岩醬囝都認左佢啲post全部都係老屈

嘈小陣啦，柒咗就想大鳩人。

過街老鼠又出番黎呀?

屌都係個句啦
1.一係就我哋去報警，真架呢我哋就去投訴
2.假嘅你就係恐嚇

1嘅可能性都好低下架啦，點會真係俾你影張口供紙，都係個句唔驚你妨礙司法公正咩

前題係假如我哋去報警

笠水狗話人低質

人地曲線笑緊你啊

曲線啊
知唔知咩係曲線啊?

你呢句今日copy and paste左幾多次

過街老鼠證明到我係波台5p未

死啦你真係智障

中介狗 五毛狗 慕光狗
波台狗

唔通係你老母個閪咩

笠水狗叫人唔好笠水

我有話要報，講緊假如咋喎

咁係你on9姐，我都無話一定要報
講緊假如咋

要報都唔係今日啦
幾點啊，要我入到觀塘咁老遠

證據呢 唔係點知係咪有軍裝捉住你
要求自拍

我本身都係話假如咋屌佢
估我會似啲人講到咁口響做笠水狗咩

做乜勇sir同adam仔唔入來撐阿蔣

又話一哥到左 相呢 咪撚笠水呀垃圾

由頭到尾都話假如，何來笠水？
似得啲人亂咁作故仔話要告人，告到而家我都仲未見個兩條友俾人拉
你正常報咗警啊連囝仲唔即刻ban你ac再出公告咩
上次未有人告都已經刪咗文啦

係喎，圖呢

我唔想用d攻擊性字話你 但係用下起底功能同google 究竟我係話緊你同三色貓定係點啦 我話緊你同三色貓 佢地又咁岩話你 我就突然間變左撐蔣？無野呀話巴打你

一張都冇 我話我係fbi都得啦～

最好笑係我由頭到尾都無話要報警，剩係講假如
笠水狗啲智商真係不禁恭違

點解你地一日都可以keep住回post 唔悶架咩

我邊打機邊回

準備開2

就算無，我都無話不定會去告你喎，全程好似係得你猛咁叫人告你架喎

執你口水尾 佢講就係真？
我淨係知你話國際刑警都黎埋 圖呢

咁都叫前言不對後語，dse1分啲中文能力果然係我哋正常人理解啊唔到
就算唔等於一定唔係，就算都係一個假設嚟架咋

屌，唔係ban你啊，用下你個腦啦，緊係ban出事個兩個架啦

打錯字姐，好似啲人咁咩末字同個未字都唔識要人講咁多次咩

哦，打多咗字咋下話，sorry，一心二用係差啲架啦

唔好咁衰 人哋1分

點解唔會，分心架嘛，傻豬
分心自然有錯架啦，似得啲人咩猛咁打錯字同笠水都唔知羞

係囉啲人末字同未字都唔識分個啲囉

有冇證據證明你唔係1分

到底係佢玩人定人玩佢

講事實都話人哋人身攻擊佢

我都係個句啦，由頭到尾都係你嗌我去報警，我就講咗嘅我無話過一定會去報警架喎，我講埋你叫我就去做架啦

崩口人忌崩口碗

好撚慘 比人撚到咁
蔣狗我係你就即刻跳樓算

得閒禁入黎睇下蔣巴講野真係幾好笑
蔣巴有無諗過投身演藝界做棟篤笑
我一定會第一時間買飛入埸支持你

你屈人個時有俾個証據咩？

只許蔣狗放火 不許百姓點燈

我第二個

你真係思覺失調

現實有幾咁失敗先可以造成佢咁

5毛中介波台狗

你都屈過我五毛喎

蔣囝今日同蘋果爆料
你地班中介狗波台狗慕光五毛死硬

好驚啊

你係5毛中介波台狗

唔知係香港蘋果定台灣蘋果定佢腦海中既蘋果

蘋果一陣見到醬囝
可能即call漁農處

仲有國民黨好快打到嚟
我買定左幾千pack午餐肉

五毛中介波台狗

貼張相打幾隻字就叫證據
蔣仔你去伸請傷殘津貼未
check下智力夠拎嚴重傷殘啦
拎完咪可以日日上連登狙擊人

你真係有貼張相
不過冇打字，
因為你用手寫板，仲要字都唔識隻 。

有就有，
不過貼左你又唔收皮，我又要係櫃到搵番出嚟，

你屈人非禮個post我無追?
頭仔細細讀書唔成當自己係網絡判官

你估真係咁難拎咩，拎U同1仲難

準備新Post

貼出嚟你係咪收皮先?

我無所謂啊

人地蔣囝係網絡大帝黎架

我貼完到你貼你張1分

大家有無諗過，如果蔣巴個樣成個周柏豪咁
你估佢係連登既結局會唔會淪落至此

到你啦醬囝

曬左我10分鍾搵番出嚟，
我得一張cert咁大把，
無你咁多張，
到你啦

到你啦

> > >
我英文speaking得5 呀sir明明話dominate個discussion都可以爆星
點知我入元朗區學校考, 1個SM其他3個人最後都冇星

算數啦你

我都唔知點解**
明明都係平時咁做
又唔覺嗰年特別易

醬囝就嚟用減柒大法

你貼出來太傷蔣狗心
人地5科加埋都唔夠你一科高分

蔣仔 : 一team 人？

費事等你自卑

仲叫我成張貼
貼出嚟佢真係去ifc跳樓

支持你

你老味呢個痴線post都可以41頁
辛苦晒蔣囝幫手做宣傳推post
老老柒柒根本就唔會有人追呢個post, 極其量只會睇頭幾頁,
最慘就係頭幾頁就已經post晒蔣囝D柒人柒事

人地貼左你都話唔係
最叻咪潛水
又話報警又盛你有邊次做到野

你睇下佢走住嚟屌笠水到

佢自pub柒事

尋晚瞓唔著打去啲廿四小時免費法律諮詢到問，佢專做刑事案件個啲嘅，笑到我死，個法律諮詢講咗以下呢幾點：
1.邊有觀塘pass去將軍澳，由將軍澳pass返去觀塘就有，因為觀塘係總區
2.不誠實使用電腦係一條副例嚟，無得就咁單獨告
3.就算佢事後俾返張影返張口供紙俾當事人，當事人都係唔可以影嚟放上網，係咩資料都唔得，因為係要保密架。
4.真係pass咗去CID到，佢事後俾返個個檔案編號個張卡仔個當事人，張卡仔上面應該係應該會有寫係CID第幾隊，但蔣囝影出嚟張卡無
5.張口供紙十成九都係假嘅
唔好咁on9啦，下次作都作得好啲啊

訓左冇睇蔣狗告左波台未

我驚你負荷唔到

影成張未等於自爆?
蔣囝我知你鐘意自爆, 不過都唔好拖其他人落水陪你自爆先得啦

柒左就潛啦
你估好似u咁難拎咩

告唔入架，不誠實使用電腦副例嚟，通常都係搭單去告

柒咗你就潛啦

你on9? 唔通去差館問?

報警點夠你來
一陣係灣仔一陣又係觀塘一陣又係將軍澳
再搵埋cid 點知都係吹水

我都想知蔣囝dse咩成績？

好似你1都咁揚咁大聲
就真係真金不怕洪爐火啦

中史1分

law of 蔣仔 :
同自己作對既人
全部就係都係一team

加埋1

依家做中介好容易嫁咋
搵蔣仔串佢一句 你就自動做中介嫁啦

呢D叫不知收恥

媽啊，好柒啊